---
title: Pembangunan Ruang Studio Radio Komunitas Benor FM di Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun
date: 2012-04-07
categories:
- laporan
- Benor FM
layout: laporancmb
---

![200px-April_07_2012_Benor_FM_Pembangunan_Studio_benor_di_lapangan.jpg](/uploads/200px-April_07_2012_Benor_FM_Pembangunan_Studio_benor_di_lapangan.jpg){: .img-responsive .center-block }
![200px-April_07_2012_Benor_FM_Pembangunan_Studio_benor_di_lapangan.2.jpg](/uploads/200px-April_07_2012_Benor_FM_Pembangunan_Studio_benor_di_lapangan.2.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pembangunan Ruang Studio Radio Komunitas Benor FM di Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun

**Lokasi** : Kantor Lapangan KKI WARSI Desa Bukit Suban

**Alamat** : Jl Bendungan Atas RW 03 Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam

**Jam** : 08.00 - 17.00 WIB

**Hadir** : 
* Andi Agustanis
* 3 Orang Tukang
* 3 Orang Remaja Rimba

**Ringkasan** : 
* Adanya bangunan studio dan pemancar radio komunitas yang dapat melakukan siaran secara berkelanjutan
* Mendapatkan tempat pertemuan dan melakukan siaran radio




